殿堂級結他廠 Gibson 瀕臨破產

Source:
老豆講
呢幾年d quality 出成點其實大家心照

喼神